上一代人好撚蠢

其實上一代人好撚蠢，我見佢哋用啲電子野都好似戇鳩鳩咁，乜撚都唔識。相反我哋呢代好多嘢都吸收得更快，佢地好多人成功都係因為好彩

咁都畀你留意到幾時攞諾貝爾獎呀